睇runningman見劉在錫食炸醬麵食得好惹味

事緣今日有個friend話想試下韓式嘢。坐低叫咗個以為韓國最出名嘅炸醬麵實包冇死 一開始諗住味道應該會唔錯嘅 點知聞落臭嘅 食落苦嘅(完全冇誇大)屌你老母我勉強食咗4啖已經頂唔順 最後就算浪費食物我都再食唔落一啖 去咗隔離間八方雲集食啲嘢算 為咗唔令咁多位巴打中伏 嗰間嘢喺恆景商場地下叫Korea canteen

利申:我係巴一向唔食韓式狗食 只不過fd叫到我先破例試一次

咁你個fd叫你去死你去唔去啊

見到嗰間嘢寫住歡迎加盟我真係笑而不語

屌你老母 試下都唔撚比？

不過應該唔關果間嘢事 因為全部韓式食物都係垃圾

自己想食就想食啦 搵fd做藉口 屌你老母死懦夫

頭先我見到個menu寫住韓式鐵板燒同韓式雞翼我真係笑到瞓咗喺度

自己煮好過 五香肉丁代替泡菜 正

香港d奸商真係

你明唔明個post重點

八方雲集都唔好得去邊

不過算啦我都知你悶 見到你入個個post都屌人

冇時間啦 唯有張就下

重點就係我宜家屌柒你懦夫

ok

我自己就唔反韓嘅
不過覺得韓國嘢真係俾狗食
見親menu有韓式xx都會skip

韓式炸醬麵係咁架
我試過買農心炸醬麵翻屋企煮
食咗一啖成包麵掉哂
包粉勁大陣柯華田味
但食落好淡無味感覺好虛無

八方雲集衰極都叫放得入口
你試吓叫碗韓式炸醬麵 你就知

睇琴日果集，食燴蕃薯都落泡菜

要食緊係去韓國食 我係韓國食過一間炸醬面店 好食到痴線 之後我帶過幾個朋友去食（佢地又係好憎韓國野）佢地食完都話真係好撚好食

好想試下個章魚公仔麵

去韓國食炸醬麵好撚好食
又平又大碗

無知去左一次南泡
食野方面真係貼錢買難受
係d港女盲韓粉先中意

李連福果隻好好食

邊間